人類最後會無分種族

受到全球化既趨勢
不同國度，不同種族既人，會雜交
血純會不斷混合
去到最後，白人/黑人/黃種人
就好似魏/蜀/吳咁統一為一家
再冇分白/黑/黃種人
大家都是世界公民
是為大同世界也
真的令人感動心靈
大家齊手建設和諧社會
樂融融

唔會

新世界秩序咩

咁點解.....

喂，依家中國俾人恰到上心口，你地冇燥既咩？

講起就躁
明明大家都係中國人（你睇下你passport 咩國籍)
依家我地中國俾人恰，俾人落面
真係枉你地仲笑得出

不分種族, 但要分國籍?
即係唔好講香港民族/文化啦, 總之國籍係中國, 就係中國人
咁似MK輝條line既?

BTW你既全文:
哇
依家全世界都唔俾面中國
中國比人恰到上心口
你地唔燥架？
依家全世界都歧視/ 睇唔起中國人
你唔好以為自己唔關事
一陣美國玩野解除埋中美關係法
香港=深圳
香港人個朵插埋水
加上香港不斷受到新移民沖淡
你地班連登仔都奶野架
仲以為事不關己，仲係道食花生
就算你係焦土派，你有後路走咩？
冇後路走又焦土咪即係焦埋自己？

老實講
大家真係要醒定D

搞清楚
你係中國人
我唔係

人類最後會無分種族咁滅亡 就係既

天下大勢，分久必合，合久必分

殺哂其他族咪唔分囉

我一樣睇唔起中國人
一兩個國家睇唔起你還可以話人
全球睇唔起你就檢討下啦

一個人憎中國人都可以話小事 50億人一齊憎中國就點解呢 中國人劣根性

黃種垃圾想同高等白人並列 放屁$)!

呢個世界有種族主義就好難實現到大統一

又分膚色。又分國籍。又分民族。 你自己都接受唔到印度 非洲啦下話。